有冇人睇完重慶森林愛上王菲？

好gfable

2046佢仲正

呢句真

睇埋天下無雙你會沉埋船

其實點解王菲什過咁多次梁朝偉間屋 換哂啲野
梁朝偉郁冇發現？

梁朝偉失緊戀

會唔會誇張左？
咁嚴重既認知障礙仲返到工？

王家衛話佢係天材型演員

夢中人

聽埋啲旁白 再意會下每一幕

王菲呢套入面既hea look係王菲任何打扮都比唔上 加上極pure 最尾換返個空姐LOOK即刻柒晒...

古裝就《天下無雙》

佢男仔頭係最靚

唯一可以同佢比既 係國產凌凌柒既袁詠儀

無睇過

但聽王菲的歌已愛上

好不吃人間煙火feel

你就算知 也不會想是我

空姐look加副太陽眼鏡同埋啲表情靚到傻喎清
尢其是佢問663:咁你想去邊呀 果下

我鐘意佢吹風扇 發吽哣個陣

呢個都好正 基本每個鏡頭都拍到佢好完美
我好鐘意佢比663嚇親嗰幾幕 好可愛

其實係咪佢同663見面嗰幕就已經愛上咗佢？

真係唔係講笑，一播呢首歌我就淨係諗起王菲，入晒腦

Don't you know that I was here

你中意聽啲咁嘈既音樂阿？

係啊 唔使諗嘢吖嘛